csl 續約

Csl 10月完約，有無得轉個名俾細佬續大專生plan

淨係問csl

點解你要咁做

平好多 好似係

痴線鳩 續約？